全民Twitter感謝法國政府用容許法國公司出售大量止暴制亂裝備比香港警察， 多謝法國政府支持香港警察鎮壓平民

港府為求「止暴制亂」，警隊大灑公帑購買新裝備，最新斥資4,158萬元向法國Protecop公司購入3,932套「戰術套裝」，平均每套逾萬元。供應商須在發出定單後的120日完成運送，預料有關裝備最快在今年4月抵港。根據過往傳媒報導，這批戰術套裝由11件部件組成，除了防火要求外，亦能緩衝來自磚、石頭、玻璃瓶、金屬器、木棍的衝擊力，

仲唔快啲感謝法國政府?

快啲上Twitter感謝法國政府支持港共政權打壓人民啦

美國佬教咗你咁耐玩政治，用群眾壓力迫西方政府跪低你班垃圾咁耐都學唔精

我係差佬我都覺得你哋抵撚死啦，屌你老母

睇死你班廢柴做唔到全部華人包括香港人都係食屎狗

屌你呀垃圾連登仔

平時淨係識得喺facebook, 要兩盒thx

我屌臭你哋老母，你班含家產支那賤種學乜嘢人反抗?

狙擊熱狗李政熙嗰啲post就咁多人
實際行動就冇人做含撚啦

有人send過信去德國啦 歐豬照賣理撚得你

唔好唔記得法國點鎮壓

鎮壓黃背心

你寫信去人哋政府人哋梗係當你臭四啦！

政治群眾壓力不嬲要靠民粹

咪話咗用twitter感謝法國政府喇

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

咁先係㗎嘛，用人哋嘅法國政府瘡疤聯合我哋嘅垃圾政府瘡疤

有冇link提供下，比人retweek都好

有時我真係忍唔住笑

原來香港係報仇就係上網叫佢唔好賣野比香港

我係香港政府肯定驚到賴屎

我都忍唔住笑

你班200萬垃圾， 所謂反抗就係晚晚喺旺角畀人打到仆街然後掉落海

一個差佬都冇死到

洗版式？

我都忍唔住笑

乜都想一步登天
一個動作唔可以推翻政府唔可以整死狗
就話冇用做黎做乜

咁乜撚都唔駛做

法國政府鼓勵Chi-nazi force繼續屠殺市民？

connect埋法國黃背心嘅話就會好用

冇嘢一步登天要慢慢做起

茉莉花革命都係靠人哋facebook人傳人咁推翻好多政權

#FrancesupportChiNazi

係多謝

多謝法國政府支持香港政府打平民

connect過其實

推 食完飯即做

香港係好容易三分鐘熱度

人哋法國黃背心運動就係賴死唔放搞足你咁耐所以咪開始有少少成績

香港人就係善忘就係三分鐘熱度，唔肯集中一點火力進攻

如果一早就721事件咬住唔放不斷調查不斷日日講， 佢哋遲早會爆煲

可惜香港抗爭者選擇一日揀一個topic調查爭取唔同嘢，最後會一事無成乜都爭取唔到

香港人要新鮮感去維持熱度 係可悲但事實

集中一點到無賴亦係共產黨生存到咁耐嘅其中一條件

無計每日發生咁多事
政府啲仆街嘢越黎越多
除非有人整合哂所有嘢
記錄每件事跟進成點
如果唔係人每日嘅時間有限
咁多嘢只會資訊疲倦

啱，要玩鳩法國政府，等佢地國民知道佢地同恐怖分子為伍

叫之峰幫手

係 呢個問題我自己都會有

多謝法國

有無tweet推

Any link？

用twitter回覆人嗰陣時家頂置嗰句嘢就ok

就好似當年ice bucket challenge

我覺得 #FranceSupportHKPoliceTerrorists 會好過 chinzai，又攻擊China又攻擊黑警。法國可能怕得罪中國，唔敢改變主意

推
又可以用新gear打埋黃背心喇!

推

介唔介意打漏個police？

Push

唔介意。大家一齊brainstorm下

手足中point

上LinkedIn 啦，mention 晒佢哋所有員工

一個動作就可以搞到政府驚到賴屎<---個d叫超級英雄

好主意

法國支持chinazi?

#FranceSupportHKPTerrorism

果個係淡友黎
咩都覺得無用

link都無

push

你試下以後連登回應加呢個tag同埋喺facebook Instagram twitter講乜嘢回應乜嘢都加呢個tag就得

lm tonight retweet

twitter

買裝備,,,4000萬,,,無問題
海洋公園,,,100億,,,ok
口罩,,,價低者得,,,買唔到喎,,,唔好意思,,,如果你知道邊度有平話我知,,,唔該

大家咁快?

收到

屌 推

你忍唔到笑係因為你唔care香港人啫

又係等領袖打救

我前排咪話細良希望整豬咀配件助抗疫

最後得十個人願意幫,其他人都係入谷話要幾多份

成日話國際文宣淡左
叫你幫手寫就抵賴話文筆唔好英文差, 見工又唔見你英文差
好LA, 寫完叫人幫手傳結果呢?
真係幫手傳的人扣左有份寫文的最盡唔過一千人

香港從來唔需要超級英雄

少一堆FREE RIDER就有希望成功

有冇巴打法文勁？

可唔可以將
Liberté, Equalité, Fraternité
改做另外三隻奶共法文？
LXXXX, EXXXXX, FXXXXXX